大使館燒文件係咪調虎離山

會唔會咁高調將D文件dump落地下，你估打rpg咩，真正的文件可能早已銷毀

咁如果早就銷毀咗，咁場戲做嚟做咩

燒文件變燒屋……一定係想趁機燒晒成個美國